Who needs Ronaldo？

皇迷愧疚未？

驚閪咩 FB啲蝗迷仲諗住笑巴咋

呢個Hin gor將FB當連登玩

皇迷太有自信
睇睇圖中小朋友 9成皇迷同佢一樣

We have Hazard

一打逆境波就真係睇到有牙朗同冇既分別

推

條友個樣七到

笑4

推乜能

Who need 樓豬